田北辰的意思是什麼? 係中共會放任黑警殺港人!

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

田北辰說:中共會做給世界睇,牠是會守住一國兩制的.
不過,中共同時準備好,十一的香港.將會出現好難睇的場面.
什麼會是很難睇的場面?而又能讓中共向國際展示牠大帝金口,不出解放軍?
1)'Beijing ready for very ugly scenes on October 1'
2)'the mainland authorities had determined that Hong Kong's police are too weak to suppress the protests, and only the People's Liberation Army would be able to do this.'
3)'..possibly going down in the history books as a regime that somehow could not sustain One Country, Two Systems. And they decided that the latter is more important than the former, so they basically decided to let it be.'
上述三點,可引伸/預測一個結果:中共可以在十一展示給國際一個<信守一國兩制>的大國風度(當然是假貨).同時可以安排一套'自己攞嚟賤'的劇情,以黑警之槍,以血去教訓香港人!
牠已經出口術,指黑警辨事不力,提醒黑警,上頭有精勁的解放軍可以取代你.黑警收到風,還會對香港人手下留情嗎?香港人打香港人,全世界都不會同情.
黑警為了興趣,也為了自保,必定瘋狗症發作.無差別向市民開槍.
而香港人當中,的確有不怕死,願犧牲的人.仍未確定的是:每一個平凡人,任何一個街坊, 能否團結起來,張開口,舉起手,走多一步.

分享影片
六隻獅子作威,兩條噩魚想偷雞.
千百隻水牛,保不住一個孩子.
幸有兩個勇武出來,水牛大團結,終於打走黑警!

十一見